28000牢不可破

每次掂到都彈翻上去

久守必失

琴日咪破比你睇